## Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію `try...catch`.

Дану конструкцію рекомендується використовувати в коді коли є ймовірність виникнення помилок. Наприклад, коли 
йде взаємодія з користувачем і він може ввести неправильні дані або коли взаємодія з сервером і звідти можуть
прийти неправильні дані. Якщо узагальнити, то варто використовувати конструкцію там, де дані приходять ззовні,
а отже можуть бути неправильними.